「發洩」一人講一個 你識過最撚閪嘅人

我先，扮高竇隔好耐先覆，abc，扮曬有錢，係啊！話你啊八婆！

屌你母臭閪

以前讀緊書就日撚日同人講自己好撚矜持

出到嚟日日撚po大波相上story 成日同條仔爆房

其實冇人想知你身材

又肥又柒又麻甩

屌你老母八婆

由中學開始憎撚到你依家

係啊 話緊你啊

屌你老母臭閪

見到啲波相就好撚想嘔

諗起你個頭臭到仆街就想嘔

屌 你 老 母 八 婆

推

人前人後兩個樣 係我面前扮熟 背後插我兩刀

借我架電單車出去玩
本身好地地

番黎同我講架車有問題

揸揸下熄燈
電問題 我接受

跟住話趕時間要壓彎
比條中柱彈起架車 叫我改
我心諗 你選手咩 壓到60度都未撞啦

仲要唔知點撞 撞到個剎車柄彎撚左
個車速錶顯示不正確
揸5 60出3x

然後話 你少揸先唔覺有問題姐
幫你揸出去先發現到咋

跟手話我之前炒花左佢朋友架車
人地冇追究 所以叫我自己搞番好佢

你老母 你借我車 整壞野
仲攞你朋友過檔